[請集中]點解熱門咁少post講七一策略

後日就係扯旗大日子
宣傳同策略部署都未足夠
人數決定切
希望各位可以集中推當日嘅相關post

yes
請集中火力全推 71

推
今次要拉大隊吹大雞

各位幫推
人數好重要啊

仲有物資list同理有物資去向
起碼都要好好612咁

認真一推
之前行動嘅剩餘物資，同埋各個流動物資站嘅資訊一定要流通同推出嚟

推

推到多過612嘅人
發夢嘅流程、分工、策略、裝備post
全部同我推返出嚟

意見好分岐
有人想掟蛋有人話要升級但未知做乜

Push
Push

推推推
71見!

仲有如果不幸夢到黑色狗車嘅話點應對
612個夢就話有各位哨兵
但黑車一出就咩都斷

成個熱門都係啲唔關事嘅post
後日就係睇扯旗嘅大日子
帶唔齊裝備點睇到

最後一推